====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En effet ,  l ' avenir de la partie centrale de Paris est indissociable de l ' avenir de la région tout entière .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

